五毛或者曾被認為係五毛嘅入嚟

夠唔夠膽對住關公發譬你唔係五毛
夠膽就回 "我唔係五毛呀，關公 "

點解唔係屈毛果個發誓：「佢真係五毛呀關公」

五毛dewi

話會員編號二千幾嘅 係五毛？